有幾多人已經約緊fd今晚打牌?

正呀

約左條女 今晚屌到聽朝 食埋早餐黎多Q先訓